小米 MIX 2 Unibody 全陶瓷版將登陸香港 售價5499元

5499.... wtf 中央集權式永恆server backup 唔撚駛咁貴牙...

小學未畢業

都唔知樓主在到講乜春

下年大廠flagship個價同iPhone x睇齊
大陸機就上到以前flagship個價

買嗰個都on79

仲貴過 pixel two

太貴